回港易計劃今起全天候接受預約

政府公布，「回港易」計劃明日起全天候接受申請，市民可即時預約明日至本月24日的名額，其後系統會逢星期三零時起開放下一個星期的七天時段名額供預約。

當局參考「回港易」計劃實施至今的預約和通關情況後優化預約安排。透過計劃返港的香港居民必須符合所有指明條件，包括在回港前14天不曾到過香港、廣東省或澳門以外地方等。

申請人出發前24小時內須預先透過粵康碼或澳康碼將2019冠狀病毒核酸檢測陰性結果證明傳送到衞生署的電子健康申報系統，填妥並提交電子健康申報表，以取得綠色二維碼。

為實施新的預約安排，「回港易」計劃網上預約系統明日零時起暫停服務約30分鐘，以進行更新。

查詢可致電3142 2330。